新手想買架車求意見

講明先 真係乜都唔識 啱啱考完牌 個牌都未攞

如果問d野太on9歡迎屌 但屌完希望你可以解答我

想求其買架車練下 對外形品牌無要求
最緊要省油 唔洗咁多野整
10萬樓下

求推介

坐幾多人？ hactback? Sedan? SUV?
唔講多d點幫你

行得走得 少野整
jazz

ae110
ne121
echo
jazz
皮幾兩皮以內

甩p之後再換車

代步用jazz/fit
多屋企人就freed

最好買啲大路日本車，
要改要整都平啲。

ae110 渣到甩p, 之後換車, 到時你就知道自己想要咩車, 唔洗上黎問

唔該曬

皮幾2皮既車 會唔會買返黎爛茸茸 好多野要整?

車身唔好有期望 亦都唔需要去整
機器你預換下油 行得走得無問題

甩P唔換都得啦

人哋 budget 100k，就叫人買㗎20k
連登仔邏輯，李嘉誠個孫P牌買車。都要買㗎AE100 操車先

連登仔以為個個同佢地一樣住公屋揸爛鐡

買100k操車係咪有心理準備整花整爛用多幾皮野整先？

Jazz/Fit仔新款啲都賣緊近10皮

其實我係唔知價

100k算係上限
10k 行得到唔洗我攞去日整夜整 錢7我都唔所謂

唔洗整 行到我就夠

有無話推薦excalty 邊款?

連登仔真係, 自己肉痛以為人哋肉痛.
講真, 新牌仔先要買貴車.
你都識話撞爛, 你唔係以為舊車安全性好過新車呱.

上28Car睇 基本上Toyota/Honda 5-8皮嘅都好啱你要求

你得閒出街望下啲車, 覺得合眼緣就即刻上28Car睇下